［應付家中廢老］全面實施 家用暫緩

對付家中廢老
希望大家作出最低限度
和平
非暴力
而最有效嘅
家用暫緩
唔認做仔/女嘅，希望佢哋講得岀做得到